其實

啲煙鏟知唔知自己好撚臭？
希望你地快啲去死

你一日一包黑冰

真

你一日兩包赤玉